屋企bb食左半條蟲

有冇人知係咩蟲？

類似centipede

有冇毒？ 要唔要去急症？

正

珍惜食

仲上連登 去睇醫生啦

Sorry 應該係millipede

wild

頭先電視先做完新聞檔案講食蟲

點發現

快D食埋佢 以毒攻毒

有毒你個b捱唔到出post 又一上連登睇醫生

有無睇過金庸
以後可以百毒不侵 功力大增

今時今日啲父母發生事第一時間係上child登問

有嘢唔睇醫生，上child登問

樓主不如我地一齊問問master joe先啦